雙星模型 去油/訂件求救

想問下各位巴絲
我早前買左架雙星模型車
車殻噴左好幾層coating...
啱啱8半噴完最後一浸
擺左1個鐘心急諗住痴masking tape
點知啲油未乾透，甩左啲

我想問，我可以點樣最容易去到啲噴油
或者邊間玩具舖有做幫人係雙星訂件服務？

多謝救命

將個車殼放入盒模型啲膠袋度，再倒開油水入去
浸佢一陣，隔住個膠袋卒吓佢，應該可以清除大部分

detail位要再慢慢抹

好呀，我試下
唔該巴打